WWE (以前叫WWF- Attitude 時期!!)

以前細個成日睇，好鍾意Mick Foley (cactus jack, mankind and dude love) 因為佢經常做危險動作，依家就唔得因為老同埋過咗黃金時期。

我覺得Attitude Era比而家好睇好多！2004之後已經開始好少睇。有冇人仲睇wwe?